覺不覺波台手足大都係感情專一，為人重情2

yes
尤其係一直十卜牙joe個顆心

聖誕快樂

yes

Yes

一諗起聖誕要一個人過就快樂唔起黎了